大家手機save咗啲咩表情包？

😂😂😂😂 笑4

推

今晚打唔打王者？

今晚挽原神😅

又一隻支那狗突個頭出來，順手block 埋

唔該樓主

支那狗

原神out啦😅

洋鬼子叫你出嚟掉汽油彈你掉咗未？😅

你都係中國人

Dllm支那人

樓主仲有冇多啲表情包，平時同班老鉄吹水都比佢地刷表情包

好正 攞嚟用先

冇喇

真係好好用